鏗哥訓左未 有正經事相討

有無tg／line

收到風鏗哥晚晚扑唔同女
好忙

hku

push

tg: hongor

你lastseen係上年
ching

hangar

hangor 先岩

你都on99

珏明揸緊夜更

條友online唔應我機
嬲